教大家品嚐一種麥芽餅+m&m小食

鍾意食甜野可以一試
首先啪開半塊麥芽餅
然後擺入口咀嚼
咬到塊餅碎碎地果陣啪兩粒牛奶m&m

正呀～

蛀牙不遠矣

哀思does呢

蛀牙前先糖尿

糖尿唔正咩
啲尿當糖水飲

你早啲出世
田漢就唔使受咁多屈辱